我知大家好開心人鏈成功，但聽日仲有兩項活動

朝早七點去機場
下晝觀塘
二選一？Why not both?

請各位貼文宣

推

正評唔該

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

幫推

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

幫推

被控義士們依家點？

希望你推得郁

盡下棉力得得掛

機管局因應行動情況已安排特別交通

免費

佢寫要出示員工證喎

btw 31532180
聽日call爆佢

我無串你既意思
多謝你推post

多謝你

推

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

[觀塘緊急] 戴口罩冇撚用 一定要帶遮

順路記得推呢啲post

突發!!!!!人民日報抹黑香港之路，斷正種族歧視!!!

幫手推上國際

香港人加油
小心連登班沈門狗偷拍人拖人女義兼評頭品足視覺強姦
被拖手抽水偷拍都算
仲要放上連登被公眾作第三次傷害

沈門狗有樣睇的，未點你佢巳經扯行旗亦可以有泄漏前列腺液，身上散發出浸精腥味。